Waar denk je aan Miss Holder?"
"Ik geef toe dat ik nog steeds de verbijstering van mijn oom deel."
'Had je zoon geen schoenen of slippers aan als je hem zag?"
"Hij had niets op behalve zijn broek en hemd."
"Dank je.
